打勝仗要進攻唔係逃走

明明人數贏撚曬，
但屌老母，
一見狗就散開逃逸咁點贏呀？
要反包圍，要俘虜！
要進擊，要衝破防線！
要擊倒，進攻司令部！
次次都曬馬，曬完就比人追殺有撚用？
要奪走/破壞對手一啲嘢先算贏吧？
星期二係香港人last chance！
贏，好嘛？

點都要試一次

只要有三萬人(包括和理非/半裝)反包圍
成件事就可以好唔同

10月1 唔好再退啦
狗黎我地打 速龍黎我地打
前排傘陣檔狗 中後火土魔法齊出 我地唔可以再輸啦

等呢個moment好耐

香港人退無死所

101試新野！

丘吉爾：戰爭不是靠撤退來取勝的

我唔敢做最前排盾陣 但我一定會扔到佢地仆街
最前線勇武 I back you up